１／２０返答有り次第

ベリがいるところ
時間外等
6歳未満
医療機関等コード



OCR有りで行く
データの部分はグレー　入力では触らない→入力確認済み
データない場合は入力できるように　
2週以内の予防接種　１：はい、２：いいえ

ベリがいるところ
時間外等
6歳未満
医療機関等コード
券種、回数、保険者番号、券番号

請求書　人数、金額はベリ

記載無しだけのリストをリスト作成画面から出せるか
３記載無しを接種可能、接種希望、よぼうせっしゅ


回数を間違ったときのエラー改修○

ヘッダのNoB類で医療機関名（会場名）を取得しておき、予診票に自動で入れる？→無理。スキャンIDまたぎがある
→入力終わった後で一気に変える○


メーカー　を１，２，３の選択肢にする○
OCR医療機関等コード　OCRしないで○
実施場所、医師名　予診票から削除、請求書に医療機関名と医師名を入れる○、入力完了後に一気に更新

請求書入力画面
人数金額のフォーカス順を横移動にする○

2022年1月27日
回数間違いポップアップ出さない○
請求書登録時エラー回避○
OCRはバーコード番号以外不要○
提供データが取得できない場合、券番号が空白で上書きされるのを回避○
提供データが取得できない場合、手入力するのでタブストップ判定○
続紙を不要で落とそうとしてもベリファイ時に反映されてない○
接種しなかった人はメーカーとロット番号がないので空欄登録できるように○
請求書エクセルインポート時「職域」を外す○


リスト作成画面から請求書のみを印刷する　１／２７→手順送った○

テスト入力した予診票、AIDがdataexportに入ってる？→無かったので入れた



2022/01/27　森安さんより
請求件数には入るが、VRSの登録対象外　０００８２７４７８９（2回目）


納品物
請求の一覧
画像検索のエクセル
予診票全件データ
VSR納品データ



現在納品データのひとつ、「更新した分だけのデータ」　をみているのですが、差分を出したところ、殆どが会場名と医師名の表記違いです。
この「会場名と医師名の表記違い」は差分として扱うのか、そうではないのかどちらなんでしょうか？多分差分扱いしないと思っています。
本当の差分は、インポートしたデータになく、今回新規に入力したデータだけだと思っていますが→そうする

2022/1月分市内2/16納品


バーコード無いやつ　２／４に森安さんが現地に調べにいく
その分のVRSデータは貰える

市内引き取り時に全件VRSを貰える、差分は貰えない
マッチングが無いレコードは新規作成○



市外入力
券種、回数保険者番号、券番号、医療機関等コード　はベリ、他はベリ無し○


市内市外　3/1ぐらい
医療機関コードチェック解除→外して欲しい2022/02/18→OK

市外　3/1ぐらい
ID　1605415　ベリ　バーコード番号が一致しません＝券番号の桁数？→
	桁数ではなく、バーコード番号が、保険者番号が990001になって1回目と違う値になり、ベリファイ対象になるとのこと
	→990001の場合はバーコード番号を変更しないようにする？？→できてる


2022/02/18
納品VRSが逆
更新分が下
全件が上

検索ブックの重複を削る



